呢兩款NB

想問呢兩款 邊款大路啲 穩陣啲 易襯啲

公廁款都要諗邊款大路啲

我知圖2 公廁款 想問下圖1係咪都算

謝謝

咁柒都著得落

圖1果對貴過圖2 差啲中伏

你個username咁似啲online game username

傳說中文樂灰

NB係99幾最襟著

圖2 應該係997H

同usa個對有啲出入

都靚既個人覺得最緊要易襯

理閪得佢公唔公廁

你個username都似啲online game username